有冇知道邊個係浸大小馬哥？

好撚正

正癲佬

我係佢fan屎

小馬哥係一個傳奇 佢嘅freestyle一般人根本理解唔到

聽過小馬歌freestyle 真係返唔到轉頭

你可唔可以唔好再用呢個名

同真名上連登有咩分別？

師兄你有聽live

屌 應該唔止bu 傳到出去其他u了

佢真係好CHARM

世界上有好多美好既事物向我展現

成班大o撚係到自high

老鬼想問做乜尻？

係朋友ig story有幸見識到，一下子就愛上左佢既freestyle

見過真人 好靚仔
又識rap同freestyle

家底好似都幾厚下
btw 有冇人見過佢rap

推

小馬哥好撚charm

推撚左先講

留名睇小馬幾時爆煲

睇過片